大家報下數屋企仲有幾多口罩，如果無曬打算點?

屋企三個人:
淨返少十個外科口罩(成人)
14 個N95 (以前買落)
幾對P100 filter
無曬應該會帶豬咀日常生活，要見客果啲就N95
盡量留返外科俾兩老 (兩個都仲要返工)

豬咀

係時候入豬咀架啦，入一兩個當後備囉，唔係遲啲連豬咀都缺貨

老實講自己覺得依家外科炒到咁貴其實真係戴豬咀仲抵

你係公務員就話唔比姐

1 個
1個人住

btw 仲有大約二十個小童罩
諗緊帶唔帶好

咁巴打諗住封屋直至有貨?

唔戴就派/賣畀市民啦，叫班冚家剷咪撚屯口罩

0

靠自己算
等條柒婆做野就算撚數

高溫蒸口罩重用啦

真?

無晒咪唔出街囉

有無落粉絲

都諗過無曬就罷

20個N95 + 60個存貨 + 100個公司訂貨, 依家得閒就上日本amazon搵口罩!

2個大人

唔出街了

用曬

唯有....

源哥你好

大客

30
冇哂就唔出門

直接飛去其他國家買

買到先得架

幾多人share

冇哂唔好出門呢真 好撚多唔申報翻過大陸

只夠全家用20日鬆D

我都盡量外科留俾兩佬
始終佢地年紀大啲
自己就用啲唔係講明醫用，但都有3層，防口水嘅口罩
因為home office, 可以唔洗點用
但兩佬就無得home office

36個外科 48個廢口罩 廿幾個中童 三個人用

無曬口罩個時著發夢啲裝囉

40左右 冇就唔撚出街

大家諗住無哂先轉豬咀 定係而家豬咀 留比屋企人用/儲住

5盒外科

唔好打劫黑心藥房

已經冇晒了...

唔撚出街, 唔撚返工囉

200外科
120 n95
豬咀三對
遲啲如果見朋友真係無就分啲

本來屋企有一盒加多二十幾隻之前買落
點知老母聖母上身
拎咗二十幾隻比人
一家四口每日都要用 一盒65點撚夠

冇出過街

5個

點都唔敢無裝出街啦

20日好多架喇

你就好

50個左右，office一日拎一個
應該夠曬做

買唔撚到豬咀

2個月存貨 係咪開始要分啲俾人？

屋企有個但已經開咗好耐
唔知有無用

點解會有袁國勇

拍門問鄰居借

無限個

帶防毒，教埋阿媽、阿巴、街坊

做和理非都仲有啲 不過應該得pm2.5

30個左右 一個人
上網訂咗16盒 會分比人

仲有一盒+20 個n95
兩老唔洗返
已準備豬咀比兩老
已經買唔到口罩
必要時迫埋佢地用

美國訂唔到豬咀

我文職都無得home office

都可以頂到兩個禮拜啊

好似話病毒喺無活體寄宿下生存唔到好耐
必要時用密封袋放口罩，等一個星期後再用

6092x 太貴買定啲P100 filter 啦

一條友夠曬啦

我都諗緊呢個問題

10個內

廿個左右, 用到十個可能一個用兩日

唔得 有其他細菌 and 濕氣可能破壞左口罩結構

請問豬咀爈芯可用多久才需要更換

一家6口而家一日買三日餸

係
上帝早已預備
勇武基本有豬咀
和理非有口罩

其實過兩個禮拜已經好多

幾百個 1家3口應該夠用嘅

你成兩個月存貨wo
停一停手 唔好再囤積
夠用就得 好多人買唔到

rip 六日

咪唔出街囉
已經囤定糧架啦

300個外科
一家四口用
我盡量唔出街希望捱到

八盒外科 二十個n95 仲有十幾包三次元日本嗰隻
3個人

去啲五金行下
其實都仲有貨

3個普通口罩
4個kf94

無咩事 連樓下都唔會落
廢是浪費口罩

一盒普通口罩
15個kf94 俾老母帶阿婆去覆診用

有無用ziplock 入住?

仲有80個 兩個人用
一日一個 唔換都勉強捱到一個月
無再撲口罩 留俾有需要嘅人

依家用定掉返轉

得返3盒半, 5個人用, 自己準備帶豬咀算了

CSI???

其實萬寧好多，今日行過求其排都有

五金鋪/五金街(可以上網買)

有個密實袋㗎我買嗰陣俾
有封實

我即睇

唉
望住個盒有種倒數生命既感覺

1個人住
500個左右

點解問親啲朋友都最低7-80個起跳，而且好似好易平價買口罩咁同連登完全唔同

無晒咪唔好出街 變相全港罷工

睇你咩芯
有人話6092x 就可以用到兩三星期
P100 就一兩日(但好難清潔)

~450隻 一家三口用 已經分左300隻比家姐屋企
好彩聞到味一早amazon jp訂左又無比大陸狗截咗

2盒 4個人用

和理非但stock 已經差唔多用曬

一盒多少少

一家六口淨返半盒都冇淨返幾多個口罩就淨返幾多日命咁

大戶

三個人

300個外科
40個 N95
兩隻6200豬
60926半打
501蓋少量
5p71 10塊

諗緊返唔返工好

5盒現貨外科 豬咀一堆
30盒日馬訂緊 到貨會原價讓

無晒就唔返工 一係公司提供

我樓下好多公公婆婆凌晨5-6點就排
自己屋企唔太急需就廢事同佢哋爭

過兩個月就ok 啦

或者幫手帶走

大約80個普通外科，兩個人用

識人有得買印尼Sensi口罩$3個，但一買就要買24盒，1200個，即$3600

我仲糾結緊巴打有冇咩意見

已經買咗4set p100 filter

特別係出面有口罩賣，排隊都買唔到反而浪費左一個口罩

咁多唔洗驚啦

都唔少
但我已經決定home office到疫情完所以多都冇咩用

睇你住邊區
好似有油漆賣果啲都會有
或者落旺角望下?

應該夠既

咩網有得訂？

咁應該Ok 既
不過都要睇埋咩罐

冇曬真係要出來暴動

穩其他人夾份

真心?

5個人，1500個左右

平均每人每日1.5個都夠玩半年

冇曬就唯有用最後一個口罩車一車糧食 然後就閉關修煉（消閒活動）

係威既

20個，訂左未到貨，無咪裸跑

呢獲真係有排清算

收左先講:(
我幾張單都俾人cut 左

1400個到，買完先知到home office , 比屋企人用
自己已經10日無出過街

如果唔好彩有病毒
會唔會中危機

肺炎可以生存5日

到時飛劍好用過雞尾酒

之前買遊行派唔曬，但依家咁既情況難d慷慨

4人屋
兩盒共80個
按計算挨到20日
另外仲有垃圾口罩（俗稱假口罩）90個
夾硬嚟應該可以續多11日命

5個大人，得返20個8210
50個日本罩
60個假罩

上樂天訂要4月先送，cut 左單
準備搶amazon

18個

4X個

About 60隻 4人⋯
打算食少啲炒價嘅貨都買

口罩消息提供tg

30個 一家4口
岩岩先到貨100個
如果無到，都唔知點出街

你就好
人生贏家

毒彈
吐痰入酒樽

明既
唔會怪有準備既人

加油

生化武器

多謝d團購有幾千盒都比灑區議員 都唔知入group做乜

大撚把，12月中已經聞到燶味入夠貨，次次出門都戴

amazon 最快都要 2月底先有貨

4個人36個

係三百以下都仲叫接受到

邊有時間去排

15日都ok 既

一個月多啲

豬嘴

你媽媽好有大愛值得尊敬
你要好好孝順佢呀

50個 但全部只係防塵。。。。

3個人 400個左右 如無意外應該可以頂到去四月尾

好多都比人搶哂 或者炒到幾千幾萬yen一盒啦

有貨到都好啊

叻仔
我之前果啲俾曬再老一代

唉

應該仲有90個
4人
但唔係成日出去

2人 仲有450個左右 過年前入

感謝伯母， 我拎曬我有2盒 多你少少

捱到7個半月應該無事

繼續搵緊其他貨源補下

我都要睇睇
但巴打如果係都唔好重戴咁多次啦
之前有個巴打開po話要識得洗
如果唔係仲衰過戴假口罩

48個bfe 我同老豆兩人用
50個bfe粉紅色 老母自己用
50個大陸口罩 唔敢用 直情冇寫bfe,pfe,vfe 淨係話世衛認證
80個救救 (垃圾藥房散裝買 話係韓國貨 點知比人發現係救救拆散買 屌佢老母)

唔用救救同大陸野得番48個 應該撐到1個月

免費拎?

100個
6個人用，每日都去撲

撲唔撚到啊

出街買

肆正 $398一盒 50個 獨立包裝

肉酸 $250一盒 50個

半盒加兩對7093，冇就轉戴7093去排隊

可以出15日街都幾好

應該頂到一個月有 我初一之後只出過2次街

但屋企人識有大量 話比d我哋

20隻N95..
20隻普通口罩

呢個真
要洗得乾淨

20個大人，15小童，5 N95

外科口罩留俾屋企人
自己準備帶豬咀出街

良心僱主

重點係撲唔到

我要2盒自用一齊夾得唔得

諗緊依家係咪最差情況
如果未係就用係小童先
係就直用豬咀

一個人 兩盒+兩set p100

我都想要幾盒夾份得唔得

200個左右 屋企5個人

收左先講
咩人都唔好信

每人50個左右

仲有60個左右手術口罩
但1家4口用
等緊個7093到 之後口罩比屋企人用
仲有60926 所以冇乜點驚

一齊豬咀啦

驚收唔到貨姐

夠啦有兩盒

穩人夾啦
btw 開團嘅話預我2盒

識人都收唔到無野講啦

14個左右for一家五口用

豬咀你一日一filter 定會重用?

驚扣關同delivery 出問題姐

Amazon 同rakuten訂左都未送到集運
分分鐘完左先收到.....

10個2個人用
沒晒仲未買到可以點?
一係唔出街,一係就唔用出街

屋企仲有豬嘴都可以頂多陣

照去 睇下點運作 thx巴打

Amazon 見到50個$120 但係運費$500

一日一filter 太貴喇
應該會重用

我個plan 係入屋前將filter 放屋出面入密實袋
個咀就入屋漂水清潔

我得100幾個得BFE既口罩 有=冇 唉

可以集運既但記住留意出貨日期

3M 9001 200個
3M nexcare mask 40個
日本口罩BFE PFE 99% 300個
日本外科白色 50個
日本超立體 藍色7個裝 10包
美國外科口罩as lv2 100個
韓國口罩 KF94 200個
支那醫療口罩 2盒 100幾個

印尼送緊泥：3M nexcare 260個
韓國:kf94 100個

4人家庭
希望夠頂到完啦

全屋得返1個 冇人敢掂

我明果種無奈

呢隻好阿
平得泥又有用

好過無

見到三位數已經覺得你好幸褔

豬咀新填地街仲有貨?

真
但記得清潔好個咀

我估仲有掛
好耐以前買落

大約6盒 for 9個人用

10幾個 冇就唯有用豬嘴

22個3個人住，冇出街成個星期，hktv買糧，尋日係唯一一日去百佳掃左10日糧。諗住閉關10日。

有口罩又點 個個唔識戴

Ching係邊度買

咁撚多

2人 56個，頂到月尾都買唔到口罩就買機票外國買

老老實實，大陸人個水樽天龍人方法，
雖然柒，其實封好啲好似又真係 work

20個外科，屋企三個人都要返工
點算

4人 55個

其實我最擔心自己中左招連累家人。好大壓力

唔驚俾人呃？

200 幾個
應該夠頂2個月

D裝冇哂

一早開始話肺炎已經準備定啦

個個等殺埋黎先識驚

咁就食炒價囉

唔好怨

大把途徑 網購早一兩個星期仲係好易買

提晒你你全部skip晒

冇口罩 怪邊個？

???

通常過幾耐換？

見到就提下啦
防疫係成個社會一齊做既
就算藍絲唔做我地一樣仆街

等佢做野
解放軍落到黎佢都未開始做

少量n95
100左右bfe
少出街，應該捱到

我估五金街

但我所知外國都唔係週圍有

自己大約100個，有2盒50個既未到。
屋企有3盒30個，2盒假口罩

BFE係咪載左等於冇載我得返BFE

唔算多
炒之前買落
20號左右
好鬼平

我真心諗緊呢個work 唔work

搵塊布嚟整口罩

明啊
自己都係咁樣
想用少個罩留俾佢地
但又驚中招

三個都可以唔返工?

一齊加入豬咀大軍啦

好彩之前買落
依家有錢都運唔到

豬咀唔係就朝早去排

試下冷門地方，反正無限期罷工，仲有時間搵

睇落似夠

其實係，不過有好過冇啦

輕鬆啦

mon 實五金街

好幸福

屋企6個人200-250個左右
兩老係公務員（非紀律部隊、非前線人員）可以home office慳到唔少
但係賓賓出街買餸同埋細佬妹去補習社攞筆記都係要用口罩
自己偶然接下替更保安都要用
暫時唯有慳住用
無哂先算

都係 戴咗心理上有保障啲

我老公上兩個月出左歐洲做嘢。
我上個月啱啱賣左間黃店（生意難做）

12月尾Amazon買左500個普通罩，3人用

其實真係唔算多

如果無cut單，黎緊仲有400個
呢批會友情價賣比朋友同親戚

去啲賣油既地方可能有

俾曬啲老人家諗住可以再refill 嗎
無怨過
都係傾下大家情況點姐

睇filter

P100 得1，2日 咁戴外科算啦

3人同住 10幾
老豆自住 0

面巾

可以既
識有人係伊拉克買到三箱n95

睇你外科咩價入

咁點算

30四個人用

戴左個罩左右過左權骨位

都可以頂一排既

3盒30個裝+3個韓星口罩

可唔可以用成人口罩同你換小童口罩？你個隻係咩牌子？

可以點？班撚屌有有幾個月貨都仲要上網搶
我唔求多 我唔用我都要買比屋企人用

冇咪唔戴囉 攬炒囉咩呀

利伸 有好多豬咀

唔送香港 送去美國集運 都要$500

0
而家我自己就塞d tempo 係口罩入面重用幾日

係唔係佢地識人做狗

中左

富戶

五金街

一盒外加十幾個咁，兩人用
但公司每日派兩個

5個人（但屋企件廢老藍絲仲係唔戴口罩出街）

60個外科口罩

之前訂k94但比人cut左120個

我可以夾，組團

返得好密
跟貼啲佢地facebook
非打手(佢仲差我野未出...)

多過200個 1個人用

屋企人洗唔洗返工先

想問filter 綿要點洗? 個綿濕左會唔會冇效?我冇乜上前線經驗

我得番一盒10個，遲啲冇晒口罩我真係要用豬咀

兩個人用。仲有盒半到。加一個豬咀

戴返個豬咀啦乖
唔戴係自炒無攬既成份架

我都無朋友
但要返工

200個外科+10個N95
一老一後生加兩個大人，慳住應該撐到兩個幾月...?

咁得意

師兄可唔可以賣兩盒黎，我屋企得返一盒都無三個人用

得返一盒 一家四口用

真係有用?

170個外科，2個人用

可能見二百既時候都照搶落唔少

應該夠捱一個月 到時再算 大不了唔出街

我中左招就去狗屋報警

利伸 公司有派口罩

你要咁多蓋做咩

啲咩公司咁好

我都比人cut 左500個k94

唔只一兩日

4盒，但屋企有7個人

用Avon C50 + CBRN罐

緊係要

綿一濕就收皮唔可以洗 (p100 / 5p71)
但如果你塊棉係個罐入面(7093 / 6092x) 就可以照抺表面

3M寫一季流感高峰期
正常驚咪一星期

但豬咀唔係要換漏棉咩

照常返工

40幾個外科口罩(12月買)
10個n95(之前買落)

如果訂個啲呢個星期有就無事
無就等死

60個外科口罩

無夠用住MK口罩同面巾裝假狗

touch wood 我中都會 或者博拉等佢打到我嘔曬啲口水鼻涕出來

sorry 我都係估估下

1盒 2個人

一星期 最多十日好換

係
但依家買到棉(kind of) 但買唔到罩

我依家都周圍撲緊70923

面巾真係有用?

廿零個都夠既

我諗住而家就開始用豬嘴㗎啦

啲口罩同埋拎95留返俾屋企人

橫掂一定唔夠用 哎

好似好難買依家

就嚟雨季呀嘛 而家出深水埗鴨記行過圈先

30個2個人用
過年前dokodemo買左200個到而家仲話喺日本
聽天由命算
硬係覺得出去同人逼喺到排幾粒鐘仲易出事
仲要平日要返工點排啫
如果無哂嘅話同公司講返唔到工算了

初二既時候訂，唔洗4蚊一個kf94，訂左150個
兩日用一個，夠用半年

我期待全民豬咀！
屋企2人，得番10個口罩

就係一定唔夠先唔知應該用邊樣先

無哂了

得返7個 自然停課已經日日都出街 老母零售業日日返工用2個

我年28訂左500 都被人cut

豬咀好似係唯一出路

慘

唔出街?

咁我好好彩，初二訂完，初八已經送到屋企

蒜蓉會唔會再殺菌啲？

毒撚唔出街了

返學雞就咪出街

之前得30個左右外科口罩 老母做清潔 高危 比晒佢帶 自己帶藥房垃圾口罩

好彩之前網購韓國100個口罩 琴日送到

算可以頂多排

On9冇口罩冇到打錯晒字

得一個N95 ，日日番屋企噴火酒燒毒，第二日再用

豉汁

返工啊要

豬咀有幾set罐同P100開咗封無密實擺咗係到但係無用過得唔得？

得既咩?

理論上得
自我評估

福進國際控股星期三、四(2月5日及2月6日)出售口罩詳情：
‧每日出售300,000片(6000盒)醫護用三層口罩
‧售賣當日於早上11時派籌大概12時開始發售
‧售價HK$80一盒50片，只收現金
‧每人限買2盒，每位需出示香港身分證
‧售賣款式有三種，部分數量有限售完即止
‧不設膠袋，請自備購物袋
‧售賣地址--九龍灣臨興街19號同力工業中心B座9樓02室

約盒半
每天公司派三個
每日番工到屋企只會用一個

一家五口 100個
兩個細佬減少出街 呀爸同我要返工 呀媽要買餸
一個月內一定要撲多啲口罩

開團的話跟機 4盒
而家要幫屋企老人家撲埋

冇哂就唔出街

要返工點去

唔上網買？我知好多都無貨 但有啲可以pre order
當然幾時送就唔知嘅。。
但2-4，甚至5月都有機會仲要戴口罩

想問點解你地咁多口罩

返工派三個咁幾好喎
越返越多罩

有無人考慮入定d 可洗用布罩起碼可以再洗再用 一兩個月......

睇amazon 到要二月尾
唔知到時咩環境
因為又好多單係未出又未refund 又驚佢一次過出返曬

#1 咪睇到我有幾多
咁都算多

個個都知呢d係即丟棄，但無計嫁喎。

但呢隻病好似好堅咁
上門探過都收皮...

我明架

但可能UV 會work d?

口罩留比屋企兩件廢老，自己戴咀

我好你少少
Gmarket 俾人cut咗， refunded
一個美國online訂咗，但通知咗cancelled
再係另一個網度訂，個item無寫明係extended backorder and pre order,而pre order 係non cancelable and non refundable, 不過我都當佢係pre order, 可能一個月後先到，但買定無壞嘅

咩公司貼錢過黎做

以下幾樣大家會點排priority 呢?
1. 支那罩
2. 假罩 (無BPE VPE)
3. 外科口罩
4. N95
5. 豬咀

講緊分配同用邊樣先
如果用曬外科同N95先好大機會係社區爆發時候只得返啲假罩
定係有信心會揾到罩?或者唔會社區爆發?

多啲人戴咀就唔會odd 啦

有無得夾份？想買3盒，屋企5個人

我就係未cancel 有500 幾個
再訂pre-order 真係唔識訂幾多個好

外科口罩50隻左右
藥房假口罩100隻
如非必要唔會出去
真嘢用完真係冇得揀就假口罩都照用住先 好過冇

你癲咗
只係普通老人院來

1家3口得返1盒老母喺藥房買嘅湖北生產口罩

定係會想留返真野遲啲用

返兩個禮拜就多廿八個

冇得揀先用假嘢
依家已經周圍都係毒
留住啲真口罩但自己中咗就本末倒置
話唔定遲下口罩供應多番 等多排先

一家四口 早幾日個frd係越南幫我買咗9盒 尋晚比啲三唔識柒既親戚嚟我屋企搶撚晒 得返3盒 嬲撚到仆街

我之前去台灣買咗五盒（一月頭），我阿妹去日本買夠全家族用一個月，我再訂Cambridge Mask 比兩老，已退休，啱佢地。所以可捱到四月。我哋無買啦，每人都袋D spare，見有人有需要，科住兩三個比人。

我哋住美孚，高危，好驚

應該無用 主要係用黎遮樣

未cancel唔係問顯
最驚等等下先cancel...

岩岩行過旺角地鐵站出面間醫房賣緊$250盒50個，限買一盒。

幾盒 起碼100個

英國買成3蚊個，好撚貴

下個月應該好多人唔洗返工

三個人用，大約400個左右

50個台灣CN7554，30個得bfe95但係消委會測過得88%，淨低既都係沙士時期，無獨立包裝亦都無任任認證既

唔出街 HKTVmall 買餸買日用品吊命

想問有單嘴有無用